有咩慘得過 聽到首歌以為係陳詠謙填詞，查完發現唔係？

陳柏宇 - 我沒有
我自由觀音兵 排期輪候得到愛情

張敬軒 - 裝睡的情人
我是一個臨記否以填滿你寂寞

見到咁有風格
以為一定係我地詞神謙哥寫架啦
點知唔撚係 即場係條街度咸左
屌你老母陳詠謙 欺騙我感情

仲有咩歌你地係有相同經歷

最多人認錯：我想識你女朋友 我想敲穿你門口

下 乜呢首唔係佢寫架
真係痴撚線 普天之下除左謙哥
仲有邊個會寫得出d咁撚樣既詞

林夕

許志安 表情
我望見一剔時 再望見雙剔時

正想講

一直覺得成首詞都鳩到仆街
即刻feel到樓主咩感受

日夜做 見爸爸 剛好想呻

真係好震撼
我到而家都仲係覺得夕爺搵謙哥幫佢代筆

夕爺成世填咁多詞，間唔中先出一兩首劣作，無所謂啦
謙哥就相反，全撚部都劣

穿花蝴蝶竟然係謙謙作，驗傷竟然係夕爺作

謙哥真係痴撚線
佢d詞首首都好似隊完草寫咁
乜撚野叫從馬尼拉的方向想起你 你是愛的傳奇

謙仔都唔輸蝕,有用力撞壞那天門 親手自救
夕爺失憶蝴蝶高幾班

呢個post 好好笑，留個名先

岩岩突登上youtube聽左一次
發現成首歌都ok 係呢兩句鳩
結論：謙哥絕對填唔出

陳詠謙已經係爛詞代名詞
任何低質歌詞都可以直接入佢數 完全冇違和感

謙哥填詞唔洗你教